
                      Sin verla no sera grato verla debido a las actitudes hembristas de Brie Larson, esa actitud en otro actor hombre del universo marvel (tienen y deben mantener la actitud del personaje si o si fuera de las películas) arde en el infierno pero a Brie Larson no le paso nada.

La única falla de la película que se ve antes del estreno es Brie Larson y sus actitudes hembristas.
        
            